有無HKU英文pgde嘅過來人

9月就開始讀，想知道個課程chur唔chur，讀得開唔開心😂有無得意野分享

幻想下出黎做老師每個月輕鬆hea教逗3皮幾

應該好難hea教guar

屌你啦
中學9成教畜hea教架啦

😂😂😂你之前遇過好多？

英文最易hea教，根本冇syllabus可言，求其搵篇文，解下生字，講下grammar就得，照書讀都冇問題

再絕啲播套documentary 又一堂

最煩應該係改文 出卷

照用出版社啲question bank咪得囉

睇下教咩學生

樓主 ft定 pt?

反而想知你入嘅過程多啲？你報之前有冇啲咩準備功夫？好似參加義教嗰類？

利申：非三大英文，雖然得yr2但好驚之後唔夠同人爭....

報曬ft pt 但係得ft offer

上年讀左MA 今年有教席 但居然無pt教席

我都係非三大英文

welcome to the world of tesol

tesol啲methodology嘢真係好19(imo)
祝你讀得開心啲

hku ma?

我睇Hku ma 畢業生分享咁撚多大陸人，仲要d英文麻麻地